女人160最好嘅體重係？

啱啱同個女仔friend傾偈
佢話佢減緊肥
話而家男朋友鍾意瘦底骨嗰隻
佢依家160 52.5kg，目標係45kg
我叫佢唔好癲
依家啱啱好，頂多減一兩kg都ok
但佢好似當我冇到咁
認真，咁瘦好咩
50-53kg最正
45kg骨感美

林明禎既身型.

佢42公斤

Check一check得42 43 kg

我164目標都係45kg

我155 依家48kg 有波有蘿

你依家幾重？

啱啱好

On99，身型同體重唔一定正比，有操開果啲五十幾都fit過你啦，兩個鬥無知

除埋個罩可能得番35kg

健康唔係重要啲咩
唔明點解要追求體重數字
個人覺得有體態美已經夠
你可以為自己減肥
但唔需要因為其他人而改變
利申：肉地 keep緊fit

160 45....勉強OK..
最好43

Generally咁講

清認真？

幾高都係100磅

160磅

145身材先係正常男人夢寐以求既女人身材，建議一律分手

160 around 45差唔多啦

你以為自己係邊個??人地要取悅條仔又唔係你

要睇你啲骨粗唔粗

幾重都唔緊要
最緊要對波要佔體重十分一

體重=好容易等於肥
只要一肥，就談唔上健康
不過有D人懶係覺得BMI OK=健康

夠重得黎又全身操開有肌肉既話，有無可能先

上連登問

好認真....我標準24腰先叫正常...最肥拍過25腰 好在佢都係嫌肥會減 最瘦試過21腰 ..

要睇對波幾重
對波有10kg就55kg都無問題

瘦底骨好撚肉酸 平時叫開身邊女仔fd全部低過55既都會叫佢地增肥

34.9

係咪天生就咁瘦食唔肥

總知d肉生係對奶同屎忽到就得啦

依個真 唔好講55。60都可以好fit 盲目瘦好嘔心

佢哋一定唔會聽你講嘢

會嫁 有聽 其實係要重整下盲瘦依個錯誤風氣

不過感覺而家冇之前嗰代嘅人咁追求骨感
多咗靚妹鍾意歐美健康style

拆埋彈40kg都冇

唔知有無理解錯巴打講咩
我意思唔係放縱自己肥
係唔需要為咗瘦又節食又三餐不定
所以先話健康重要
起碼要食三餐先

如果有肌肉，體重都會高
你幾重真係唔代表啲咩
用負重/郁動嚟令到自己fit我覺得先理想

一個成人副骨都係3kg左右 可以差得幾多

咁矮幾輕都唔會靚

著衫好睇就140
扑嘢就145

唔好為瘦而又節食 節節下變左厭食
唔排骨有人鍾意好撚骨既 不過健康做下運動咁減最好
我自己個人觀感 55以上先係正常 55以下屬不常

痴撚線
你屌開骨？

10kg夠啦 反正你點都會厭自己肥

有外國手足翻譯左呢集架 一定要推國際線

麻煩大家幫手like 幫手tweet 幫手上reddit

1m3肌肉重過1m3嘅脂肪

你個fd係想睇落靚嘅唔好介意自己幾重
變曬做肌肉都係會重

咩年代呀 睇體脂啦

80kg

視乎體脂同對波重量

老實講55都不為過

有肉地唔緊要
最緊要啲肉唔係鬆弛 夠firm既話 160/52.5 都無問題架
做下運動 控制飲食唔好食咁多肥膩野
有個健康body咪得

重點: 人地要取悅條仔關你撚事?

鍾意145多啲

除左磅數之後，都要睇身型比例，體重好難作準

條女145lb睇落都咁瘦 肯定過米7啦

咁你自己係咪100磅以下先

夢寐以求

過一百就係肥

佢身形類似係咁，老老實實真係唔叫肥喎

最右邊加番d肌肉最好睇喎
中間d骨好似就插出嚟咁

連登仔一定係追求35kg

Fat rate 20% enough

關體重乜事，你望去水桶腰咁輕有乜用？

個手臂肥到咁都叫唔肥

都2020仲有人覺得體重係指標？
你最後係要好睇唔係要鬥輕明唔明？

可以參考吓日本之前出嘅體重表, 美容體重即係上鏡會比較好睇 (好似係)

真心肥小小就不了....
好在身邊都係依種女多.

我反而增緊磅
而家160 46kg,諗住增肥到50kg

45kg 即係100lb, 正常瘦未至於骨.

港女中嘅清泉

幾多先叫骨

依加做返FD ..佢生完都係23腰..

女人160最好嘅體重係？
女人最好嘅體脂率係？

真。微胖

~40kg

聽到都覺得恐怖

屌

講左幾耐要睇體脂阿
1kg肉同1kg脂肪差好撚遠好唔好

體脂高幾輕都冇用數字唔係最重要

160 45kg係岩
岩岩好唔夠100磅
睇圖係唔叫肥...but可以再瘦d
(其實都係無波姐...有波肥多10磅又點話)

我都160 44kg
但係我都有波有蘿 都肉地 唔知係咪骨架輕

55

女明星一定要4字頭
普通人52完全唔過份喎
連登仔都唔係個個180cm喇

46-48kg

不過睇肌肉比例

有做運動既女人最好睇

女人定女仔

男人？
有身材 52kg ok
冇身材 52kg 唔ok

骨嚟㗎喎 我女友158 瘦底都50kg 你164 45？

但肉係重過脂肪
如果講重 唔一定係肥
但輕就一定乜撚都無 即係骨 而家啲人係屌佢過瘦

5

識屌一定屌呢d#lick#

你骨嚟？

睇kg數字冇咩意思，有女人45kg但好有線條，有女人55kg多啲肉但仲少線條過45kg嗰件

體重無咩參考價值
同樣係45kg，有啲女比例好真係可以有齊波腳屎忽
但係有啲可以平胸又腳粗兼無曲線

總之要減一定要配合運動，見過啲中等身型女仔靠節食減肥，磅數輕咗以為好索，其實大髀鬆泡泡，屎忽又扁一切眼見為實

你白骨精？

班傻鳩住開非洲
唔使理

有乜出奇
啲人腩都當腹肌

中大email都唔係好肥啫

我真係160 45kg
營養師叫我至少都要上到47kg，太瘦

200磅

傻鳩 女人幾瘦幾肥都有人要 反而係男人要管理下自己D身材就真 排骨仔快D增肥 肥仔快D增肌

我166 58kg 但睇落好正常 有前有後有腰咁，覺得咁樣幾好但睇到你地原本個個都aim 50就

瘦完平板身材？不了

今日見到一條女上身正常
個pat大到2隻手渣唔曬

條女應該得150cm
所以話體重唔重要，重要係身形

cls

依家有啲女開始追求39kg

其實腰圍係放鬆度定縮肚度
見d人話24腰以下既
心唸睇落同自己查唔多姐

呢啲係唔做運動嘅身形

體重冇意思
體態重要d

咪亂教人
160cm 48-55先叫正常

真 我覺得160 48-50係最好睇

我160cm 41kg 點睇

肯定冇前又冇後好核突

小學生體重

唔係呀啱啱好啊你

男人角度，冇線條，肉鬆唔firm唔好睇
喺女人角度一定係算肥

3

咁三上悠亞都要增肥

減肥同減重係兩樣嘢嚟 女仔唔好亂減 又傷心又冇用 利申女仔

其實男人咪又係睇對波幾大

扯左，有無圖

48左右？ 當然體重唔係一切 體脂、肌肉都重要

梗係放鬆

香港男人j開啲女不嬲咁上下體重比例
160cm 45kg著泳衣已經俾人讚"有肉地"

唔明點解齋講數字個標準就唔同晒

Pat幾多寸？

唔明點解咁多負評
事實連登仔j開啲女星9成係咁上下比例

識個女仔170, 47kg 得棚骨咁
都有on9笑佢肥

磅數唔係問題，同一重量嘅脂肪體積大過同肌肉咁多，叫你自己（個朋友）做多啲運動增肌先啦

精彩留言

以前十幾歲唔明點解啲OL要食沙律
十幾年後終於明了

其實呢啲身型係正常
我167 55kg到
但之前有排試過50kg 著衫真係好睇好多
上網買衫又唔使驚唔岩著

佢應該練firm啲肉無咁浮腫啫
減唔減到磅反而唔重要
youtube大把人肥咗但望落反而更正更fit

點解個個4字頭都話自己有波，到底幾大先叫有波
利申fcup

九成都冇操開架啦
你唔爭在話食賓賓或者黑人，個骨架好撚重,50幾都好瘦

懶道德掛
但我吾會理 自己鐘意咪得

166 45kg
增緊肥

幾大波先。。。。

50kg左右掛
自己都係米六高 而家得40kg左右 個個都話太瘦 以前好睇啲 即係大約50kg

上左年紀ge 男人一定係鐘意5

幾多先叫上左年紀？
朋友30歲話要第2

做咩無端端瘦咁多

27點幾 算肥嗎？

30尾

頂 我39
人生已完

我ex得145都50kg啦

連登標準
理得你幾多kg
手腳肚有咁瘦得咁瘦
個波有咁大得咁大

負皮係俾你個錯到離譜嘅concept
點解女人咁on9身形淨係識睇體重

160 一定係47-50kg

除非肥係波/pat度

我52kg但睇落瘦過好多人

佢試下著泳衣post ig 九成連登仔會鬧佢肥閪

多左啦你
咁既身形話自己唔瘦

我個人都覺得唔算肥喎...

160cm 53kg唔係問題 應該要有13kg 係個胸到
你160cm 45kg 但0kg 係個胸到都係byebye

Agree

我諗你就係班女口中好憎嗰啲扮晒嘢嘅女人

55~65都唔錯

咁我認 但真係有58kg 所以唔明點解個個目標都要唔過50

我170 52kg但我著大碼褲 肥曬係個肚到
好羨慕絲打你
我check過inbody 肌肉量偏低 上個月先開始做gym

Gym勁有用！啲肉firm好多，體態又會變好

好正但啲女人一定好憎你

啲女人最鍾意杯葛靚女/身材好嘅女人

睇落真係唔似58

我女朋友都有做開gym
個胸都厚 條腰乾身過你少少 有馬甲線
160cm 48kg

毒撚/女毒撚先會酸葡萄講靚女是非
正常女人不知幾鐘意同靚女做朋友

咁撚肥

我唔介意佢肥係對波度

好正但啲男人一定好憎你

啲毒撚最鍾意杯葛靚仔/身材好嘅男人